‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第980話 漫畫情報 (下星期無漫畫)

路飛開始大鬧。

基德有出場，基德說現在我們應該會輕鬆一些了。
索隆出現，索隆和路飛匯合，他本來打算讓路飛冷靜下來，但知道理由後也憤怒了。

阿普看見路飛他們，然後向Queen匯報。
Queen想除掉飛六胞的其中的一人，然後說在那之後把空位交給能抓住路飛和索隆的人。
Queen：我現在有個想除掉的傢伙，我要除掉一個「飛六胞」！空出一個位置！

阿普攻擊路飛，基德攻擊阿普。
據稱阿普沒有同時與兩人對戰。

下週休刊確認+下一話海賊王卷頭彩頁確認。

卓洛出奇地無盪失路

邊個叫呀普?

長手族玩音樂超新星25仔

應該發現左 海軍25仔

上集睇到路飛嬲都知d 劇情十年如一日，好撚垃圾，咁多年都無進化過，永遠：

潛入行動>路飛見到d 野睇唔過眼發嬲開打>單野黃左

有原因要忍一陣>路飛忍唔到出手>計畫失敗直接開打

其實唔使鋪排咁多啦，反正路飛都係會一鳩衝出去打

錦衛門同羅都講左啦
依家一切都係預計之中。由佢地去吸火，引開其他幾條路既注意力

Q真係搞撚笑，有冇咁天真呀。
一個十五億海賊，懸賞仲高過自己，
可以由你個監獄絲亳無損走左出來去到鬼島，佢唔覺得件事嚴重，
仲依然認為靠班台柱可以解決左佢？

就算係最勁果六個，甚至係Q本人都唔得啦ON Q
佢唔會真係當佢地只係阿普，德雷克，占卜佬之流既垃圾超新星下話。

其實佢冇腦真係最應該係俾人淘汰。

---------------------------
係讀者層面，尾田係咪ON9架

人地假假地都打贏左卡二架，
依家個狀態仲要比打卡二果陣勁好撚多，學左預知未來同流櫻

一陣一鳩秒撚左Q就好笑。

唔通認得搵爸爸之路

基德攻擊阿普，似乎是一擊秒左

Queen想除掉飛六胞的其中的一人，然後說在那之後把空位交給能抓住路飛和索隆的人。

對住咩人講？？除左阿普

戇鳩嘅讀者先會覺得佢打贏左卡二

捉住索隆
唔通佢就係大和仔

咪係尾田都唔俾卡2出果實覺醒

關鳩事咩
係卡二認同路飛先放過佢咋嘛

就算讀者唔覺，Q都應該要覺啦。
五皇路飛出晒報紙啦
在自己個大監獄可以走到出來。

15億海賊，真係可以當路飛係阿普德雷克之流？

賞金唔可以完全當實力嘅
不過阿普應該輕鬆應付

你都啱 時間上復出4億上5億上15億都係幾個月嘅事
當係判斷為勢力加成同走佬走出名 同自負比big mom將星優越 呢啲錯判係啲老屎忽度好常見

不過one piece成本都由敵人錯判主角光環走出黎

就算係路飛當日贏係因為卡二自隊一刀又好，認同又好，乜都好，
但其實佢都打唔低鎖血路飛
變相仲教埋佢預知未想見聞色。

卡二呢半日其實出左好多個大了打極都唔死，打到兩邊都累。

我都覺得係

當時卡二實力絕對路飛之上
鎖血係尾田戇鳩，想係場戰鬥度交代好多野，咪鎖路飛血唔俾佢咁快訓低

鎖血係為左個故唔the end
交代左乜好多野

寫卡二個人
寫路飛學睇未來，俾人打到仆街學得好辛苦咁

都慣,個個大佬級打低路飛果下都唔習慣補刀
明明呢條友去到邊都踩人個場,都無人殺佢
有尾田呢個幕後幫手,海賊王路飛當定了
係望其他主角打個時好好睇睇

最初實力係路飛之上，所有技都輸晒，
連武裝拳對撞都輸，見聞都輸，直頭俾卡二撚。
但路飛當日同卡二打急速成長，慢慢追貼左卡二。到後尾卡二已經認真都打唔贏，
當然，路飛都唔算堂堂正正贏左卡二。

呢個係作為讀者既角度去睇呢場交
---------------------------------------------------
點都好，
係海賊世界所有人既角度，報紙賣鳩晒，
路飛係打低左卡二，炸左大媽個城堡，而且被傳媒力谷佢做五王路飛。

Q仍然覺得搵班台柱可以搞掂佢，是咪太天真了卡二可是連Q佢自己都未必贏到既人

Q要對自己客觀啲
諗起隔離輝夜有集
Q當時係自負到夠膽同大媽對陣鬧佢老太婆 又成日寸9 K同J

其實queen好明顯一直都唔放班超新星在眼內

最廢個件Jack都已經當大將無到
點解你地覺得Queen會放件15億在眼內
擺明三災入面得King係有腦

你上帝視角姐
和之國鎖國邊有咁快收到風路飛大鬥蛋糕島有15億

同埋睇漫畫最爽係敵人睇少主角 之後主角屌打佢果下反差

希望尾田唔好將king 膠化啦

暫時睇落都正正常常

應該係卓洛既對手

想睇基德打凱多

佢未去到當大將冇到 佢只係任務在身 要迎難以上勇於挑戰姐
路飛都係咁挑青稚藤虎機

Q打大媽時仲係度無腦開嘲諷就真係 雖然係弱化大媽

阿普唔會咁廢怪

希望尾田咪撚再好似德島咁個個幹部都係出超必一幕打完。
場場戰鬥無曬以前啲策略。

基德應該憎到個25仔出屎

明明好多人預左個幕係
路飛見聞色升級
但比卡二打敗
山治救路飛
結果畫到鎖血

基德應該好憎個25仔

播一話停一話

想點

- 有一个狼SMILE果实能力者，像霍尔德姆一样，腰间有个狼头
- 索隆砍倒了一个塔和一堆百兽海贼团的海贼
- 出现很多新的SMILE能力者，有长颈鹿SMILE，大猩猩SMILE， 螳螂SMILE（猜测）
- 阿普用音波击中路飞的脸，然后劈中索隆，最后用音波让路飞爆炸
- 路飞和索隆失去了锦卫门变的服装
-基德和基拉目睹全程。基德决定去找阿普，基拉试图阻止。
-基德追向阿普，他想杀了那个叛徒。

索隆被阿普攻击受伤！路飞也被炸飞！但是在结尾没事。

更新扉页。980话标题《战斗音乐》
罗拉对戈蒂：“我喜欢你，和我结婚吧！”

變裝被炸消失了

Zoro

抵撚死啦 垃圾長手怪無撚大志 + 做25仔

屌咩，啲見聞式練黎托柒？

有啲好奇，特登要畫佢地兩個冇咗變裝係咪有咩特別原因，定係純粹唔想嗰套7衫

SHOW 夠出figure 任務已完

預知未來廢既

屌

兩年後索隆受最重既傷竟然係對啊普

一图：
阿普：你们还在我的射程范围内呢！啊啪啪 尝尝重低音的滋味吧 草帽小子，罗罗诺亚
二图：
路飞：“象枪”！！
——那不是“草帽小子路飞”和“海贼猎人索隆”吗！？
三图：
——诶！他们是侵入者！？那不是“最恶一代”吗！

邊到睇到索隆受重傷

係咪真係唔知？
堂堂四皇連世界發生咩事都唔知？大蛇都知啦

仲要親眼睇住路飛學流櫻
係好唔合理

睇賞金 佢本身係11新星最廢果幾個

左面係咪路飛三檔黎

普夾係中間

預知幾秒都唔夠避？
普能力其實係點

路飛仲要比佢炸暈咗 雖然好似冇咩事咁
但尾田有必要寫到路飛咁柒咩

寫件長手怪偷襲比兩巨頭避開，基德搶先沖前打柒佢
咁咪仲smooth

邊有暈到

睇漏左 sor

屌 搵一次跟計劃行事都冇 場場大戰都係咁 on99

你話幾撚on9 打鼓佬都打到兩大戰力有d小傷
仲話打凱多 同大媽團
真係笑撚死人

話路飛唔睇未來，就不如問埋佢點解唔用霸王色去清雜兵而係用拳腳功夫打啦

霸王色真係最on9的設定

仲話五皇打條二打六都唔夠打

笑4 垃圾都打唔贏

被炸暈

食卡二咁多拳都仲清醒但俾呀普炸一下就暈

阿普先係最強
一下爆死凱多

尾田寫故就係咁on9
好似路飛zoro實力再上已經係一線
都要寫到佢地柒柒下就係為左俾戲二打六（e.g. 凱撒，雪山巨人）
其實十億以下個堆都對佢地無咩威脅架啦
唔明點解尾田極度抗拒寫秒殺劇情，就算個敵人懸賞唔過億除時都寫到佢十幾話先俾人ko

第一契仔劍豪

因為阿普既攻擊唔值得luffy 去擋同避

暈左
仲話打凱多

暈

被炸暈[/quote]

阿普：“爆”
索隆：路飞！
q：喂喂，这么没意思吗！真的假的

索隆：可恶，不行，只能先带他逃出去了！
旁人：哇哈哈哈！他们逃走了！
快追！
索隆：如果在这个地方受太多伤，等到和凯多战斗的时候身体就撑不住了！果然不只是人多，本事也是有的！

成件事同 Goku 都會中子彈一樣
有呢樣做比較就無咁嬲

基德>阿普>路飛>卡二

我諗起黑胡子都係好易中招

呢招好似香波地黃猿都中過

基德》阿普》黃猿

黃猿：好可怕呢
佢根本持住自己自然系唔撚驚

尾田愈來愈戇鳩

羅已經預左
佢地大鬧就係照計劃

幫其他路引開注意力

但係冰火島卓洛已經屌路飛唔好再大意
入新世界唔係玩玩下
屌 而家都仲係咁

根本今次計劃就係用路飛同基德引開晒啲人

當佢=卡普都比件2打6斬到一頸血
咁樣會唔會好過啲

打完卡二就停左冇追, 和之國篇好唔好睇?

兩年後既篇章黎講算最好睇了

講御田就好好睇，而家講返on9路飛就唔好睇

海柒王比人秒

大佬你唔好咁痴線啦
比人炸一野暈左？
咁點打落去
凱多會唔會比人炸暈呀？
不如你叫小玉黎收凱多皮算啦

永遠一講番路飛就睇到屌屌聲
不如輸撚埋比6.凌空六子算尻數啦

呢場大戰對照番 御田果時殺入大蛇個城
一路殺入去斬埋凱多
真係好大對比

比人炸暈咗 好撚野 垃圾到

鼓佬話哂都超新星
尾田都重來冇講過邊個最勁邊個最廢...
你地會唔會睇到佢太廢呀

岩呀路飛只係超新星之中比較出位
尤其鼓佬能力係點都未清楚

但其中一個超新星德克雷做左凌空六子
阿普好似同霍金斯一樣係台柱?
仲未計凌空六子對上仲有三災喎

比人打傷係可以接受,打暈不如返去再練多兩年先啦

佢下一頁都起番身仲識咬人
畫誇張左姐

問題係仲話打凱多呀
明唔明個對比

咁大蛇做大將軍tim...
職位既野你估真係愈高愈勁咩
jack條7頭分分鐘唔夠凌空六子入面個海軍25仔打tim
新入遲入都影響職位高低啦
老屎fuc 霸住個位又有...

咪撚係悟飯變超2打斯路 都唔會比斯路仔傷到條毛啦

基德一招秒左

其實唔係唔睇未來
係要冷靜既時候先睇到 但佢就獲撚獲嬲

一見到呢啲劇情就無咩期待新一話
明明5-6話之前傳次郎相認、什平出場係幾咁正

有漢化未
我見大家郁傾緊劇情

路飛爆之前仲要咁認真望住
可以睇到未來都唔夠避 因為入左佢範圍
佢睇到未來唔代表識破

話曬阿普終於出手 超新星點都比佢威一威先

主角就係玩玩下 但每次都意外玩出奇招 殺個對家正著

班友有無睇字？話路飛累積太多傷先會炸暈

好似係話唔可以係到傷得咁勁
仲要打凱多

一開頭仲以為基德都要加入搞笑役

佢應該會比布魯克 再加一個人 去破佢

音樂加斬擊，
布魯克敵人

柯拉松嘅靜音果實可以完美剋死佢，唔知有無機會出返呢個果實

佢地係唔知鼓佬能力先中招
同埋鼓佬一出場都可以「秒殺」黃猿

未出？

點解唔斬頸 反正對家完全反應唔到 斬頸咪秒殺？

要索隆抱走冇得拗啦
高手打交你暈一暈就要輸

第980話—《戰鬥音樂》中文
費時再另開post了....同上集一樣，我post一個執得最靚嘅漢化...
小心金鋼棒

放埋英化作參考

始終係二次漢化，
二次翻譯同原文意思一定會有偏差，建議睇下止下渴就算了。
最好就睇埋下星期一更新嘅官方英文版：

記住下個星期休刊，冇漫畫！！

卓浩唔係到隨時死撚埋
一下炸暈

屌你老母
好撚失望
比雜魚圍到要落荒而逃
同打副本比兵仔圍死有咩分別

集集都係過渡

死忠會覺得呢d係「笑位」
「咁先係路飛」

睇到燥練左咁耐一野比呀普炸到差啲收皮

524 1點 銅鑼灣

睇賞金本身最廢應該係空島條友

呀普真5皇

一講路飛就好垃圾

基徳型撚到

路飛又黎 仲要比人秒左

呀普似遠程法師一埋身打就收皮

你睇到天書？
定閱讀理解0分？

音佬都炸得暈男一路飛

有死忠話尾田好少重複劇情架

阿普當年好似得一億多D

廢撚到比卒仔炸暈 仲要想打大媽 CLS

睇得海賊王就預左係咁啦
十幾年都未化咩
又要食屎又要屌d 屎難食 真叻仔

唔夠你叻仔食屎食到慣左 完美奴性

契仔未郁手姐 尾2頁先話開始動真格

但頭幾頁出場已經一刀斷塔

反觀15億

到底凱多會點樣被打敗?

唔好用吸引眼球呢啲terms啦

佢遠攻比基德近身可能已經收左皮 佢係法師黎下下要起手 放技太近仲可能炸親自己

不過唔理係咪同基德一層實力都係佢地兩個打 磁力王追佢黎咬搶佢樂器

對住果啲(假設唔係全部都係Gifter)
都要用3檔，點解唔一下霸王色震暈佢地

spider sense唔好問點解一時用唔到

好期待最尾路飛又再次為左同伴爆seed再講一大輪做海賊王嘅人係我，之類嘅名言

因為我們都是妖精的尾巴

但係佢學埋流櫻勁唔勁過卡二就好難講

流櫻打得入kaido點都勁過卡二啦
不過佢依家又俾阿普炸暈左

其實路飛好慘，一切野都係尾田一手做成

佢不嬲一開波都要同人55波下先

不過咁係顯示下阿普既能力姐

搵到弱點就冇事啦

所以尾田愈來愈戇鳩

]
變裝被炸消失了

依家睇番，佢地譯乜鳩？？？
唔識日文都知原文唔同啦

其實嘈乜鳩丫cls，而家路飛唔潛入四出搞事同以前根本唔同，佢地搞事就係計劃之內
有冇睇架定班垃圾剩係睇圖唔識字

你老母就計劃之內
係羅最後先提醒錦衛門
純粹係意料之內嘅風險
索性將錯就錯
根本就唔係一開始嘅計劃

路飛既武裝色流櫻仲要係高級版，同一般唔同，先做到爆項圈

唔洗吸鐵，好似可以直接變大好屈機

唔似無中生有喎

妖尾真係好柒 集集完點都有個人會講 因為我們都是妖精的尾巴

呵呵 我enjoy 好屎好過你迫自己食屎 食完又要屌

真心有啲悶 快啲打啦，依一篇有冇講咗超過一年

禦田都講左半年啦

潛入
成班都on99

9成9鎖血贏

sor 已經打緊
都係咁悶

咪打緊囉...

今集d 起承轉合咁差既

基德型撚到
果然係最高懸賞超新星

羅型好多
冷靜 有智謀 實力又勁到癲

羅唔算勁到癲下話
講體術都俾人屈到仆街啦

其實羅幾乎可以話識瞬間轉移 齋避唔打應該唔會輸

預見未來真係笑話黎 完全無好似卡2咁型過 一下炸暈埋 唉 大戰唔方好睇得去邊

霸王色仲笑話

霸王色不嬲少用都理解
見聞色進化完比人打7 點打凱多

明明可以一拳秒左件超新星去展示實力，點知

今話突然兩個都冇撚左見聞色
太on9

除非係睇到都無得避
但唔覺阿普果招係咁

比件超新星二打六打傷左
會唔會太廢

比佢修練萬物之聲？連聲音也能斬開嘅武士？

基德來來去去用隻鐵手出拳咁悶
其實物理角度
磁力可以產生電流
好想睇佢出電擊屬性招式

紫色電流

玩到好似磁力王咁就型
而家淨係變隻鐵手

覺醒左就會有

磁力魔人
全身帶電流

睇娜美宙斯磁力魔人combo
thor, hit me

想問下，隻鐵手可以忽然變大，關磁力咩事

所以咁樣連黃猿都中招

羅賓應該輕鬆打低阿普
無啦啦弱化兩大主力
又唔係有咩新招
幾時先打低凱多

羅賓花花果實可以將手隨意喺任何物件上開花
所以先捉到白馬

羅賓比明哥幹部搞到傷曬 睇到眼火爆 雖然係為保護人
照計羅賓打果條友 無難度

平心而論，op寫同伴真係似一家人
妖尾講咁多都學唔到個神髓

我係講緊個招根本離晒題

路飛見到未來

磁力就玩磁算啦，忽然變大真係

其實亞普一定唔差 兩年前打黃猿佢算係最好表現嗰個
但路飛被佢炸到暈咗兩格 會唔會做多咗
咁都暈到 之前練黎托柒？

但路飛都好快醒返

路飛喬巴佢地有冇同其他人講過big mom?
佢地知唔知有機會要打兩個四皇

唔洗避 流櫻付身乜柒都檔到
大媽同凱多都係玩呢味野 路飛學撚完又唔用

今集路飛變左兩年後既山治
比尾田做鳩佢

大概邊話 想睇番
照計應該要有娜美烏索普嗌救命嘅印象

咪係
而且普果招應該係定位 唔係定人 所以我覺得係可以避
人地白胡子訓教都開住見聞色破艾斯暗殺
路飛比敵人包圍都唔開？

可能係聽到就會中